想搵返一首日文歌

男聲solo 既 把聲好後生好溫柔
成首歌既風格係好少女 好positive好溫柔
絕對唔係band果種咁有節奏既
首歌2014-2015前已經有
我估係大概2010-2015左右既日文歌

希望萬能既連登幫到小妹

有少少印象
留名得睇其他人出手

自推

ひまわりの約束？

ありがとう不過唔係 首歌再舊d同埋成首都係loop呢段旋律

同求 都係日文歌
副歌大概係咁

Sowo doki haah
Kokonowonosubede hanada na u no i

樓豬作得唔錯, 可以作哂全首

粉雪

唔係作架

巴打你太犀利

聽過

感動呀起碼有人有印象
我仲努力搵緊

記唔記得歌詞
聽落melody好似畢業歌

最衰果陣未學日文
所以真係冇印象啦
起碼搵到絲打你聽過已經好感動
首歌舊左啦 愈黎愈難搵

有一兩句好似聽過下
俾唔俾到多少少形容

尻估
蕾 コブクロ

Thanks 但唔係呢首

Help push

SEKAI NO OWANI?

Spitz ?